覺唔覺而家場運動要有返個領袖？

我明白由6月以嚟成個運動最大嘅特色係無領袖嘅民主運動，我地希望政府會回應全港市民嘅訴求最後希望全港市民公開對話

但係而家成個方向我覺得太蒙糊太多支線
當中出事嘅大多數係支線出事，有人俾人拉等等

而家由當初冇領袖，政府冇人可以去傾變到直情唔去理

我唔係話有人可以代表曬全港主流嘅聲音

我覺得如果有人帶領，去到政府出嚟回應出嚟同領袖講，之後再交返做全港市民參加嘅公開對話會唔會好啲？

另外，就算係獨派都要有人帶香港走向依一步

以上為個人淺見
希望理性討論以及分析

唔覺

唔需要

邊個做邊個比狗拉
唔需要

一有領袖即刻生吞咗佢變人質威脅我地

唔覺
你見識的確淺
你睇下今晚 wts遍地開花幾成功

唔覺
個個都做得好好

唔需要，已經有精神領袖

No need

政府係可以用行動嚟回應

有領袖 即刻拉左
有=無

完全冇失焦

我地唔係需要領袖
而係需要非公開加入既組織

類似蓋達之類

"我覺得如果有人帶領，去到政府出嚟回應出嚟同領袖講，之後再交返做全港市民參加嘅公開對話會唔會好啲？"

唔會.
Fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.
講完.

我會話
宜家我地需要一個更有效既溝通方法 去解決訊息/想法唔夠流通既問題
但每個參與者要係平等既
所以唔可以有一個帶住我地既領袖

或者咁講
如果可以溝通/決策得好d
個個都係領袖 講得有建設性既就係領袖

每個人都係領袖